我吃了一碗冬陰功

今日第一餐

冬眠？